【警察誤導市民】公安條例下 學校範圍不屬非法集結！！

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

Push

17.警方規管集會、遊行及聚集的權力

(2)任何督察級或以上的警務人員，如合理地相信任何下述公眾聚集、集會、聚集或遊行，相當可能會導致或引致破壞社會安寧，可採取以下行動 ——

(a)對於非純為宗教目的而舉行的任何公眾聚集，不論第7或13條是否對其適用，均可阻止該公眾聚集舉行，或停止或解散該公眾聚集，或更改該公眾聚集的地點或所經路線；或

(b)對於純為宗教目的而舉行的任何公眾聚集，或在非公眾地方的處所或地方召集或舉行的集會，或任何不論屬於何種性質或在何處舉行的聚集或遊行，均可予以停止或解散。

屬下認可社團

喂中大學生會補返張「中大學生罷課集會不反對通知書」啦

黑警旨在聽中聯辦意見

睇返條條例，黑警權力大到仆街

江狗

又如何，照撘你返去告左先，告唔告得入另一回事啦，唔聽話就告埋你阻差辦公

江狗仲勁過人大釋法
執法者喎

出門之前 rt like reply

最新

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

其他⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

推

This

有冇人得閒一齊去探下肛蛇同謝美?